我睇到嘅係沉溺於小瑕疵，但對家一槍打爆眼都輕鬆回應

呢個就係兩者之間嘅分野，再唔學你嘅敵人咁，好難唔散band